一個毒撚如果死鬼咗，佢嘅強積金會去咗邊？

如果已經冇親人，我當佢勉強得一兩個朋友，都冇權可以做啲咩，唔想啲錢落入政府手中可以點？

律師樓寫平安紙
好似係

搵律師
捐俾美國駐港領事館

唔止強積金

物業、現金、家中物品.....

託律師行幫你拍賣
收益捐晒俾美國共和黨

gov-->支gov

政府表示錢已收妥感謝支持

呢個年代咁多毒撚，大家要為自己打算吓

你又想自殺呀？今個月第幾次呀？想又唔做，究竟你想點呀？

侵落選，我相信一月連登好多人ifc

冇繼承既遺產入政府袋，不過冇親人既話銀行同強積金公司可以唔知你瓜左繼續袋袋平安。

寫我個名

女神

最怕hard disk 比人拎左

點都俾人

寄比拜登

將來可能好多"XX毒撚聨會"，幫人搞呢d

銀行一年都唔知袋左幾多呢啲死人錢啦，只要冇人向銀行主動提起銀行可以一直扮唔知錢滾錢，政府更加唔會逐間銀行去問，亦冇聽過會主動去追冇人認既遺產囉。

最後捐曬畀email嗰啲女神

比我唔該